男朋友對你做過啲咩變態嘢

r完碌鳩之後畀佢陣鳩味我聞
飲珍珠奶茶特登含住啲珍珠再餵落我個口度
真係好核突點解可以成日做埋啲變態嘢

第二個幾正...

追住我跑左幾條街

冬天喺被竇放完屁扮關心我話「你凍喇」然後將張被一嘢蓋過我個頭逼我硬食

做咩追你追咗幾條街

男朋友就連放個屁都係香嘅

珍珠奶茶嗰個我都試過塞我隻手去佢鼻哥窿到r

幫我口爆完再錫我個嘴

我啲屁就香

射啲精係佢胸口

啲珍珠熱辣辣
好新鮮

伸條脷入我個鼻窿

你個鼻哥窿係咪好大？

好正，好有征服感

聽曬老母話

飲完啖奶茶lur入佢個口

射落身體任何一個窿都有征服感過個胸

扑嘢都要問過老母？

凍奶茶都變熱奶茶

又岩，但佢望著我射落胸口果下期待嘅眼神真係非筆墨可以形容

有次幪眼玩
佢好似唔想我拎開個眼罩
揭開見到佢同兩個陌生人一齊玩我

其實都唔一定係奶茶嘅
其他野飲都得

咦

Sweet

幾個窿開發哂？

絲打你個名

我是巴

想同你sweet

是唔是想我表演你男朋友個招
飲珍珠奶茶特登含住啲珍珠再塞落你個口度

你凍啦

唔要
淨係得男朋友可以餵我食珍珠

你凍啲

依家憎到佢仆街
果陣佢地格硬黎都有少少肛裂

你接受到佢搵陌生人嚟？

推 寧化飛灰 不作浮塵

半年內同幾個女仔出軌上埋床

你個名
真係好變態

射到滿曬諗起都扯扯地

射到滿哂都變態咩

告得強姦

我有話射落邊度咩

好sweet 成日都會食都一半d野餵返佢/我食
我諗睇對方姐 我同佢都鍾意呢d惡趣味

我同你做

食我腳皮同耳屎

淫到

完咗之後有冇嘈交

屌到我射

咁樣餵我食嘢 ok？

ok

一齊沖涼但佢沖好先，然後佢臨出去放左個臭到仆街既屁搞到我要硬食聞哂

磨到濕撚咗 我特登停 佢自己求我繼續我都係唔俾 之後自己坐上嚟繼續玩佢自己磨就啱咗位玩得仲high

我都想有咁ge男朋友

男朋友餵我食白色珍珠

攞嚟撈飯食？

男朋友放嘅屁都係香嘅

奶胳肋底

每對情侶嘅相處方式唔同

你個名

Gay

佢話覺得我好靚女

死變態

覺得一個男人生得幾靚女又真係有啲變態

攞條底褲隊落我塊面度再同我講：「你問下係咪好香？」
cls

男朋友佢有小小狐臭
有一日打完波成身都係汗
佢趁我唔為意摸完自己落胳肋底 再hi去我塊面

你男朋友幫你口爆

咁似鴨王啲情節

汗真係唔得
我會發癲

食香口膠叫我錫佢
吐入我個口度

被4p

2 個大男人就唔好咁撚嘔心啦

成日失驚無神奶我

明明連登男多女少 點解咁多人有男朋友

做完成日嘢 放工一返到屋企 就叫我除鞋俾隻腳佢索 跟住瘋狂吮我腳趾 奶埋成個腳板
話以後放工唔好沖涼住 俾佢奶完腳再沖

示意圖

我男朋友真係好變態

同女朋友啲水係口中互飲

一定要女人先可以有男朋友咩

又話瞞住你女友同你個ex唔知做乜
呢家又話玩4p

我成日都做呢d 有咩問題

係smelly就真

成個post都係男人討論好咩

屌閪

珍珠有口水味零舍好食

我都有做

我ex都會 仲要含住啲精強吻我 之後我地鬥將啲精餵落對方度 結果係爆咗出嚟

同佢拍拖最有feel

屌諗起都核突玩生命

佢一放屁/有屁意嗰陣就會擺我隻手落佢patpat到

成日無啦啦奶我鼻哥窿

gay

Pr又開咸濕post

有臭狐真係接受唔到

做完愛一定出汗 佢d臭孤 咁你點頂呀

大叫比卡超...

唔做愛囉

摸我胳肋底然後聞完硬晒，佢胳肋底濕仲要捉我隻手去摸，係條街到成日捉我隻手幫佢r屎忽

利申:I love u bb

仍住成個post都係男人....

死基佬佬

含完之後錫我。 我好嬲、含返佢再錫佢。

係我張床到成日放屁
仲要當寶咁用張被蓋住話要留低佢陣味

一齊挨住時成日俾個格肋底我聞
話自己無味之後擺到勁近叫我聞

幫我奶屎眼，奶奶下 我跌左舊屎出黎，
佢幫我食撚埋

鳩味香5香

好想做

你又接受到個下好野

分唔到邊個gay邊個直...
可能100% gay post

智撚障

男朋友就一定係會做啲露骨行為

你以為自己係聖女貞德咩

個閪鑲咗金咩 以為自己好高貴

塞條香蕉落個閪度
塞條青瓜入個閪度
中出完再插，插足2個鍾

同佢錫緊無啦啦俾啲痰我我仲要反應唔切呑咗...

係被到放屁叫我聞
用我隻手幫佢r鼻哥窿

咁你有無射？

狗嚟？

成日同佢打交
因為我地都好驚吱
兩個人又要面
吱下吱下就會變左打MMA 咁

依家老公 放屁特登係我前面放 撩完鼻屎整落我到
成日係人沖涼個陣衝入嚟痾屎 話忍唔住喎

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權問責法案 #黃色經濟圈 #快閃文宣 #國際戰線 #取回強積金

假膠有人當真

沖涼嗰陣互相lur口水同屙尿落大家到

野食放入口𡁻完吐返出來話比我食

要我陪佢屙屎傾計之後抆屎時會隊張紙巾比我睇，每抆一張都隊埋黎

男朋友成日r完鼻哥窿放入我個口到
逼我聞佢格肋底
男朋友我知你睇到㗎

成日係咁索我個身 出街索我個頭！
話好香 返屋企索我件衫

用條唎鑽入我鼻哥窿

係街無帶紙巾，用我件冷衫抹鼻水
有次佢前一日食左三餐咖哩，格肋底有啲咖哩味，逼我聞佢格肋底

如果條女咁做，真係硬到仆街

正常 Gay佬屎忽係鬆d

柯完屎 用手拎住放落我個手袋到

一朝早比佢含醒

奶屎眼時突然放個屁，仲要有 D 屎碎發左落塊面。
好彩我都唔弱，係佢含撚既時候迫佢吞埋

連登係全港最大的..

幾sweet

三個男人非法集結

DLLM好多基佬

開得呢啲po預咗gay佬全面進場

睇到扯曬

訓醒起身飲第一啖水，含住漱下口，吐番落佢個口度俾佢漱

當你垃圾桶

歡迎各位gay佬又全面進場

我真C...

有，佢唔理我成日都好正經好冇情趣

3年幾，4年啦，佢咁樣我真係好悶
成日覺得同佢好唔close 咁

咁正
想睇